屌曬你地老母 咩叫唔好用魔法搞鋪頭？

人地隨手開槍就得？
我地就咩都唔得？
光復香港 時代革命

唔可以俾人知我地有底線

難以控制 會傷及無辜

燒曬所有中資，唔支持革命既鋪頭！

距離主力用槍膠子彈執法不遠了

唔可以俾對方知我地有底線

槍都開埋，仲有班左膠走出尼唔好打唔好打，唔好燒鋪阿失民心 屌

好心你唔好咁衝動啦

我地可以有咁多民意支持
都係因為我地小心行事
應做先做

你無啦啦低咩線啊
林奠咩

我地係正義之師，為民除害，搞人舖頭都話唔係唔得，請不要搶掠，注意下畫面，因文宣要解釋我們的理據。

重點係唔係無差別，打鄉黑鋪咪大快人心囉。

個人認為唔需要逢中資必攪，因中資係9成，對中共冇咩影響，而且攪超市咪影響左民心咪唔好囉。

手足冷靜D先, 要諗下對鋪頭放魔法後有咩得著先. 燒左間鋪只係死物, 對黑警政權本身零損害, 仲煩到消防. 最重要係目前我地要緊守底線做樣俾外國勢力睇, 有外國勢必制裁先係我地最後取勝目標呀.

所以係要打開槍果個，無啦啦燒咩鋪？不過我都唔反對計對某些鋪頭，不過注意公關，因文宣要解釋，唔好搶掠，因我們是正義之師。

社會搞到好亂
周圍火頭 陣間燒到買野既人

我覺得係我地有底線，所以先贏到人嘅支持？
做人有底線，呢句應該係真嘅，我們冇理由因為對方去到咁極端，至其他人水深火熱，我地又學佢咁極端。我地學咗嘅話，我地就唔係去我地，會變成咗我地唔想成為嘅人㗎喇。